10月10號有兩個重要事件！

首先，黃圈雙十全民感謝日

突發，參與 雙十 商戶資料流出

同埋中華民國國慶日

大家到時記得同台灣嘅朋友講聲國慶節快樂呀

同埋簽呢份

國慶光雕滙演都好有心思

呢個成個星際戰艦咁

推下先

推